侵侵會唔會直接扶植北韓成為第二個中國，同時孤立中國

北韓仲有得教
中國已經膨脹到迷失自我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳